！！ gphone :參議院版本預計於今晨稍後時間直接在眾議院通過，不再作修訂

《香港人權民主法案》參議院版本預計於香港時間今晨稍後時間直接在眾議院通過，不再作修訂。

一旦正式通過，終於來到最後一步 —— 交由總統簽署成為正式法律。《香港人權民主法案》參議院版本預計於香港時間今晨稍後時間直接在眾議院通過，不再作修訂。

太好了

即係辣定唔辣版

估唔到快到咁

thank you sir

好彩係參議院個個方案，禍必及妻兒

你搞錯左

眾議院個個先有 參議院個個冇妻兒..

Push

唔辣 但好過傾傾下 一陣又拖 搞到最後咩都冇

屌

d資產轉哂俾老婆仔女繼續屠殺港豬

無連坐法到喉唔到肺

等咁耐係減辣版

不過妻離子散都好睇
唔知會有幾多綠帽狗出現

其實兩個版本都有啲嘢係另一個版本冇嘅嘢
唔好淨係睇有冇禍必及家人就話辣唔辣啦
眾議院：禍必及家人
參議院：2020年要有普選，俾簽證手足

有邊個唔想連坐成功吖

另一個角度睇，資產轉曬比佢哋，個老婆走佬。。。。

push this

咁寧願要真普選

有普選班狗你荒唔陷家鏟咩

普選>>>>>>>>>>>>連坐法 連登仔唔好咁短視得唔得

係咪參議院會通過咗個無辣版做底...
然後感恩節眾議院會繼續審修訂加辣版
到時再通過
即係參眾議院兩份都簽晒
咁得唔得架?

如果唔係，廢年唐唐咁 當年乜都推佢老婆出黎受就搞掂喇喎
況且而家對住高幾百lv嘅惡魔又點會驚

作為香港人我比較想睇到啲狗受苦受難，普選呢樣嘢老老實實你淨係睇依家咁撚柒多建制就知大撚把方法干擾選票，不過手足不因政治犯罪不獲簽證係好嘅，起碼叫有個新機會離開地獄先

點睇都係参議院份辣啦
普選喎

迦一個版本面頂住先，情況危急會有新提案出爐

過左

其實過左呢個一樣可以推其他act天誅班仆街全家

有幾條關於香港的act
例如Hong Kong Be Water Act

制裁有 magnitsky

參議版本係要有普選，一黎就眾議連座法咪冇得玩

緊係一步一步黎，唔知係咪會慢慢加辣

希望之後有得威力加強版出

快手 之後慢慢加辣仲好啦 拖住做既有港共政府夠了

呢d叫政治分折上市

最緊要都係獨立關稅區/政策法

眼光遠少少得唔得包2020真普選係比位美國長期mon住香港人嘅民主自由（根）你地好鐘意嘅連坐法只不過係葉

我當你講笑
呢刻懲罰到班人渣 背後班黑手咪一樣換另一班人渣取代佢地
senate個版本應該係長遠國策黎 如果要以港制中一定係呢個比較好

仲有參議院版本有包埋叫埋盟友制裁港共
日本南韓英國加拿大之類
長遠黎講參議院版本對我地更有利

吞晒啲資產再派綠帽 完全冇難度

Agger 首先要攞返真普選嘅權利加盟友幫拖 咁先come玩

比我就一定咁做

有普選 如果能夠掌權
大規模清算埋班散仔都唔成問題

其實又唔可以話係減辣版
眾議院係禍必及妻兒，參議院係遊說同盟一齊制裁、2020真普選
香港人見到黑警連坐仆街當然開心，但我會覺得參議院版本比較好，畢竟普選先係核心問題

就快到s1838投票
人權法

問你一句
你到底係爭取緊五大訴求定係爭取黑警仆街？

Why not both?

但短期內真係好想睇班狗官同黑警盡快仆街而家好似無禍必及家人

呢個法案有冇製裁中共在港官員？

過過過

普選先係解決方案 到時黑警真·冚家鏟

短期內一定得狗官仆街 班黑警點會知死？唯一就係成個選舉制度改變 去制裁佢地先最有用 因為班黑警都無得去其他國家 一定要留喺香港還債

返大灣區一隻一棟樓啦佢地

2020普選即係大把藉口再干預支那，同埋救手足重要啲。

有普選

限制所有幼犬不得考公務員

五大訴求！決一不可！

最重要係救手足！

五大訴求又好抗共又好 都要有心理準備一時三刻唔會end game
長期戰嚟 只有敵人想我哋急

有真普選 我地自己清算啲都得喇

其實狗乸出國包鬼仔食洋腸，警犬喺大灣區貼錢戴綠帽都唔差

參議院嗰份有其他國家制裁，分分鐘一個唔覺意制到支爆就慘啦，班狗無咗「大台」，乜撚大灣，小灣，連碌鳩都灣埋阿，收支那錢咁撚開心，班狗無靠山，就自然俾人收皮

人哋美國幫手咗，但係到咗2020年原來香港人大家仲乜都冇做準備⋯

會好唔爭氣囉！

仲有幾個月咋！
醒啦，老實講已經冇乜時間準備。

有普選我地就可以了自己清算班黑

黑警

唔7理，過就得

普選贏左咪由我地決定制裁佢地d妻兒囉

普選喎，香港人乞咗幾多年都冇呀，呢家直接有喎，點睇都係參議院版先係長宜先計

如果過左條法 都係冇普選會點？
會制裁？如果中共真係唔驚制裁or 唔理
死都唔俾普選 會唔會取消獨立關稅？

咁要狗的妻`兒受到punishment
就交係港人手上

過埋，搞掂

過咗啦

派美軍打柒中共得唔得呀？

pass your point to gphone

借位 p牌絲推唔到求巴絲幫推

［好撚重要］唔想區選俾港共玩嘢延遲取消就入黎睇下

打咗好耐幫下手唔該

雖然包埋直屬親人係我地最爽，但真普選先對我地未來最重要

美國唔係傻嘅，你玩資產轉移，佢自然有方法對付你

連坐，誅九族呢啲係好「傳統中國封建」嘅思維 西方唔搞呢啲嘢其實好正常，不過竟然呢個處理手法可以上到國會我都已經O 咗嘴

訓醒就過埋
trump: 感恩節前會送埋份禮物比香港人同港共

個零月後已經係2020

謝sir一家五口，從此支離破碎，分隔兩地

老婆袋曬啲錢食洋腸從此風流快活隻狗就要去大灣區乞食連臭雞都睇唔起佢

諗起之後啲歐洲國家都效法美國呢條人權法案就笑到爆肚

其實仲洗唔洗特朗普簽

爭咩呀，溝埋一齊做瀨尿牛丸啦笨

咁中共 死都唔放普選咁點

特首唔係要由中央點頭先做得？

眾議院版本都係係簽證方面制裁家屬
資產方面唔包

最緊要有2020有普選

美國版袋住先

眼光放遠啲好冇

要。但如果佢10日內唔簽，有啲情況係自動生效，有啲情況 （pocket veto）係發還國會再投一次票，過三分二則無需總統簽署成為法律。

有啲人渣係單身、死左老婆老公、冇仔生或者死晒

其實有手足係警二代黎

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

兩個版本都無包凍結家屬資產
眾議院版本只係多左限制家屬申請簽證

有咩辦法可以利用人權法令政府推行普選呢

即係有辣亦唔辣，但時間上冇可能再拖

唔夠辣

識少少，金融機構有個term叫PEP(politically exposed person)，定義係包family members and close associates，妻兒同有親密來往嘅人，例如close friend同生意拍檔。 如果張制裁清單長到連警方前線都有既話，佢哋妻兒朋友都會中PEP，被人mon住。

溝佢地老婆仔女啦

過左先
大不了之後再修訂

黑警只是condom 屌完污染晒就掉

緊係要普選
有普選 班狗仲走得甩咩

我寧願揀參議院嗰個喎

冇可能唔簽

最緊要快

人大快d去釋法啦

sir this way

Thank you, Sir!

參議院果個冇提2020雙普選....
唔係話兩院會再修訂法案細節㗎咩
點解突然間咁快就投票表決左

眾議院話同意跟參議院版本嘛，所以咪簡單得多，冇嘢要協商咪表決囉。

一係猜疑一係綠帽

兄弟 相信每個人對班狗都恨之入骨

但我地係要贏
民主與自由 萬世都不朽
要榮光歸香港 right!???

Focus 返去普選，五大訴求

我地係要贏

sir 真。手足嘅話根本唔會介意

眾議院版嘅「違反基本法」其實係攬炒，所以參議院版係對示威者有利d

單獨制裁黎緊好似有 be water act ?

長遠箝制港共

push this ar 保住流亡手足

Yes
有真普選先有機會光復香港、特赦手足

幾多歲，諗野仲係一舊舊
眾議=制裁依一批黑警
參議=管住以後所有警察

*拆

推

上twitter叫議員加immediate family members入去條act到

簽証好重要，唔會因犯政治暴動罪而有案底冇得移民

推整理

唔辣
呢個版本係唔搞埋家屬

有Be Water Act同Magnitsky Act

支援手足好重要

咁最後係跟邊個version ?

參議院

你咁諗啦
你本身乜都冇

好驚特朗普唔簽

外交家

雙管齊下

人財兩空

兩院過曬3份2人數
佢唔簽既話兩院有得否決佢唔簽

眾議院版本只係限制家人申請簽證
資產一樣唔會被凍結

最弊又會用o的"伊朗式"，"中國特色"假普選去蒙混而美國佬又受tum

認同 真普選更重要

目光放遠d啦 有普選你自己清算都得 同埋呢個先係我地既目的 fit曬五大訴求最重要果項喎

如法案送達後十天內總統未簽署也未退回原提案院，法案將自動生效。惟有當法案送達總統後，國會即於十日內休會，總統未簽署亦未退回，則此法案將自動失去其效力[2]，這也就是所謂的「口袋否決」。

其實仲有後面果句 不過佢俾人impeach應該唔敢唔簽既

但有機會係假普選(受控制/有filter)但美國佬又受喎

唔好當美國係傻 佢心水清睇得出 個普選係要美國監察下既真普選 係真係一人一票選特首 仲停留係831框架就收皮啦

Nancy媽媽真係快手到

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

超辣版
睇Sec 9
美國認為收共產黨錢的傳媒的僱員可以受到制裁

你都痴線
有普選你估班狗唔會清數?

從來冇諗過會咁鐘意侵侵
當年佢當選我仲唸 仆街啦今次

普選政綱:第一樣係制裁狗隻

太天真 就算呢個法案通過左
老共要好似新彊搞集中謍你都係阻佢唔到
幾多解放軍係新彊強姦新彊妹 可以自己GOOGLE
香港人重唔博命遲下直頭博既機會都無

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!

每年審視一次，一玩野就郁中共

唔好開心著，而家通過既參議院版香港人權法，其實係閹割版

最大鑊係，制裁機制冇左違反基本法同英支聯合聲明， 即係冇左2020年(或若干時期)冇真雙普選就制裁？

制裁對象亦只限本人，冇連坐，大可將資產轉晒比另一半或子女去避，講真我係港共真係未必驚。

都有凍結資產

好似連坐法個阻嚇作用大d
普選係對香港人好大鼓舞咁解

點解唔撈埋做勁辣版

想問每年檢查政府做嘢係邊個版本